［新手一問］ 點解牛牛嘅指標同aastock唔一樣

無論係rsi定macd都爭咁多嘅
Ann姐豪叔啲教學都係參考aastock
但係我睇唔慣aastock無動態圖

rsi你下面係3日上面14日緊係唔同
macd我估都係日數問題

唔係喎 rsi14日嚟

1個日圖，1個5分鐘，假膠？

你一個係五分鐘圖 一個係日圖